人們都去睡覺了，議事規則也守不住了

香港人實在失去了太多，失去了信任沒有了尊嚴和希望，我不把自由計入內，因為香港人從來沒有過自由。

Freedom is not free.

今夜，我看到的是，溫水煮蛙和犬儒主義把香港人的危機感變得更赤裸。林鄭的上台，使大部分香港人的反坑意識變得更薄弱，會有幾多人願意堅持下去，在這個漩渦裡和極權糾纏下去呢？

政治都把我們鬥累。嗯，你真的累嗎？還是在裝睡？

我們真的要失去議會了，真的，怎麼好？我不想看到連議會的抗爭空間都失去。

筆者：麵包妹

on 撚 9, 出去坐一晚唱首海闊天空又有撚用咩

抗爭啦 繼續選啲人入去宣誓抗爭 講多幾句republic of 支那就會成功

免費去支持果班隨時再出賣你啲泛民

佢就攬住香港反對派大台

你冇野呀嘛 .gif

太多人挑撥離間 香港 不了

如果你呢幾年有出過去既話，你就會明尋晚出去係晒氣
就算有十萬八萬人，都只會變左個露營嘉年華，然後大家吹住風聽班泛民講咩民主最黑暗一日，順便幫補選造下勢咁
但佢地從來無具體講出黎齋坐既意義係乜

我唔會再為果班賣港既民主黨做人肉佈景版。

議員去渡蜜月了。。。

勁撚多五盾狗幫保皇狗轉移視線

等睇你有反攻大計

手又唔敢郁 叫足幾十年

對你地那來信心呀
你地準備失業啦

五毛block極都仲有

最衰都係梁耀忠

2016-2017年度立會傑出柒頭: 梁耀忠

LIHKG @ Android

香港人滅亡係應得嘅

鬥爭薄弱賴林鄭 明明就係你泛民不斷消耗民心

議會無左咪諗集體走囉，天無絕人之路

成日叫對手咩手下留情，中國人社會不嬲都係有風駛盡𢃇，幾廿歲人發完夢未

真係唔知嘅，去睇下Stanford prison experiment係咩黎啦，本身無後果，有權唔用盡本身就違反人性

好心呢班係香港搞民主嘅面對現實啦

反正今日香港留係度得個殼黎都係嘥氣

上一代層樓全部高價，全部肯套現集體走人都仲未遲

好過無啦啦出去比人屈坐政治獄，製造更多悲劇

五毛dewi

五毛數量好似比以前高登更多，好多都陰陰濕濕，散佈失敗主義叫人放棄做順民

衝既時候,你地話人係鬼.
叫你地唔好含撚投票,你地聽哂雷動計劃話.
當有六個議員被DQ,叫你地總辭,你地話個啲人係鬼.
叫你地唔好大和解,你地就話唔好搞分化.

ok fine,俾哂你地搞,結果搞到咁,你地就話點解無人出黎,點守得住議會.真係光環就你地攞,有咩失敗就賴其他人,食屎啦,我係屋企瞓覺都唔會出黎,廢事又俾你地話係鬼.

lihkg熱門無一個post同議事規則有關

劇本已經寫好

1.大叫可恥當升左級
2.係電視機下比人抬出會議廳
3.修改議事規則最後通過
4.民主派開記招，流曬馬尿話今日係民主最黑暗一日，然後話日後仲有好多場仗要打，搬曬d高鐵，23條出來
5.記招最後就會話會繼續監察政府
6.動員社運KOL,黃絲，大中華膠去幫飯民去污名化 (例如黎則奮，細黃伯，區家麟)，內容不外乎懶感性中二病文章，例子有”.....殊死決戰”，”時代選中我們走在一起”
7.和理非香港人一呼百應，感謝佢地既付出，邊個唔認同就會批鬥佢地，理由不外乎”獨立呀”，”勇武呀”，”從政一定要知所進退”
8.如常繼續返工

議會幾時有過抗爭空間呀？我地活響平行世界架？

痴撚線 點解咁撚多五毛㗎

港豬: 點抗爭啊， 唔使返工咩, 搞到坐監點算,
所以中共根本唔驚香港人, 因為香港惡唔出樣

講返工不了個啲人真係好撚戇鳩，以為講完有人工加

因為你應該問返到底改唔改有乜用?
無23條仲有不誠實使用電腦(萬能key)
各種基建搶錢泛民停唔到。

最重要係，今時今日作為泛民既，資歷最老，
然後作為當日最關鍵推今時今日大口狗上去既梁耀忠先生仲未引咎辭職
泛民又無左關鍵一席。

由DQ事件開始，明眼人一早就知議會廢撚左十世。
林鄭當日都夠薑講，高鐵啟動三步走唔需要理你立法會過唔過無約束力議案。

咁你琴晚有冇落去佔領呀 ？

老實講要開聲既時機一早過左，早係DQ事件泛民就要出聲嘈。
而唔係配合政府玩補選。
泛民放棄其他做法陪政府玩（總辭又好其他野都好）
咁佢今日使橫手，仲有咩好出聲?

玩左咁多年，你唔厭我都悶

只要干涉實際行動既post就一定空群而出

飯民搞就數舊時XXX

本土就話冇撚用, 買左軍火獨立未?

最緊要大家上討論區講吓好啦, 唔好有實際行動

飯民：DQ？關我撚事 我地即刻派人出選呀

估唔到到咗依個時候仲有咁多人講咩總辭, 總辭可以有咩效用? 人地千方百計踢你走, 你就自己走去辭職, 係咩玩法?

14年後見盡你地班飯民撚樣真面目啦
咪撚旨意我會幫你地

其實DQ陳浩天參選已經應該企硬

但中共睇死有個位做餌就可以一步步温水煮蛙

麵包妹從不缺席，我不依賴誰，不依賴什麼政黨，我為自己發聲。

遲晒大到喎你
早一兩年唔講？
雨革嗰陣唔講？
一個二個淨係爭議席爭大台爭話語權爭光環
有冇一刻真係試過團結抗敵呀？
唔好同我講last day深耕細作遍地開花跟住一齊坐低等拉就係呀
共孽嚟架 個撚個都利益行先私怨行先 真心做實事衝到最前嗰啲都比呢潭濁水搞死晒 而家先問做乜冇人？唔好再遲啲？

I'm Hongkonger forever.

唔知我係咪你講既五毛啦，我係真心欣賞每一個出黎既人，即使係一個左膠都好。但過左呢幾年，好多時個搞手係無個具體計劃/目的，感覺係求其叫d人黎影張相比蘋果登咁。
比較好既例子我記得有2個：
網絡23條，佢地真係會落力游說各黨派既人，同埋幫班泛民補習
反水貨（部分成功啦），每個星期揾一千幾百人去掃蕩水貨區，我記得個陣各重災區既居民係求班巴打去“食放題“，班水貨賊隔兩條街都嚇到走

有d野可能真係大石壓死蟹，只可以拖，但起碼班議員認真做場戲，抵抗到最後一刻，唔好成日關鍵時刻缺席/出賣大家

其實你覺唔覺呢句好垃圾？
你覺得邊個係五毛不如開名討論下

唔會 歡迎對號入座

聽朝準時番工啦